[股東大會] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

呢個今晚用

done deal後用

here we go

big name cumming

一字排開

得Tammy MM入到國家隊

CHO RJ Cheek

一日爆左幾個po

又爆 cls
done deal 未？

屌

希望簽messi黎教odoi mount barkley踢波！！！！！

3hrcls

-.-

挑戰一個鐘內爆ok?

其實如果切打返起 就真係唔洗疤鳩

好撚想佢下年回春

不過你地實話佢已成廢人

要內戰先得

用佢好過kante

已成廢人

暫時睇唔到有希望

Realistic starting eleven
Kepa
Azp silva zouma Chilwell
Barkley kante
Callum mount pedro
Costa

又爆，好多車迷谷住谷住

會掛念就承認太掛念

油王要負責

kai影相就得

Jsut ignore me i am crazt alrrady waiting for done deal

Archilles Heel傷好嚴重仲嚴重過Acl Mcl

上年同今年真係好大分別

佢復賽後咁hea好難幫佢

Kai子落機未

🦖🐅🔪

仆街一日冇上連登已經推左4個post
以為有咩大新聞點知又係內戰加48小時
真係登鵰會唔會一日十個post

應該會

臨完季嗰幾場都帶多左波 希望下季個態會好啲

Trippier Dier

RJ落選。。。

今日仲可以爆多幾多個post

Kai done deal應該仲勁過c朗美c嚟車

Winks

都係寄望佢可以踢返硬掙波

好撚多右閘既
rj又表現唔到自己

唔會啦 已成事實

Done deal應該可以連爆3個post

真里奈今日係咪無返工

入選先奇

Onana done deal仲勁

會變超級內戰

幾個Po都會係精

唔緊要，呢幾年打好d！！！

Lampard: 2026 is our year!!!

9估 kai迷應該多過世三迷

多左

Mendy會一致地屌

英撚冇防中位，cheek今年又廢過閪
有冇睇馬體會，今年trippier的確係打得好
要比較上黎真係比rj更值得入選

唔done先會暴動啊嘛
講到咁done deal已經係理所當然

講到咁理所當然都真係done deal都應該極速爆post嘅

我第一個屌

得RJ係踢得下，但英撚rb太多勁人
另外果2個廢柴點會有機會

啲post快到追唔切

早啲退休轉行好過，唔好浪費青春係張床到

驚上撚埋熱門

應該3個字就爆

其他球會冇
唯獨車 偶爾會上熱門

Kai done deal個topic 應該叫內面好撚腥

啱啱個po講緊咩無上個幾鐘又爆

淨係鳩打表情嘅都會有一大堆

Mikel scores

內戰講人工貴

有張影到kai係London 應該爆到癲

咩都講下 無咩重要

即係無變過唔係股東唔想傾

Player of the season 幾點公布

干sir可能今晚有消息

傳奇米雞

Welcome Back Conte

個消息就係會買艾馬狗

等睇隻癲狗去搞散其他球隊

如果蘇狗免簽要唔要？

又車埋d老野 塞住間球會

比椰子射走哂d自信

唔要，除非做前鋒教練

應該得psg同鏝高層佢先滿意

解鈴還需繫鈴人 所以點解買椰子

直接同主席張康陽見面
其他高層無出席

干sir訴求：
1.重組管理層 (同CEO Marotta 及 體育總監Ausilio 關係破裂）
2.加轉會budget

VVD派胗膠

Psg 想拎歐聯
干地歐洲賽戰績咁屎點會搵佢

比起車狗
咁干狗而家走都冇話搞散左国米嘅
不過由佢上任開始蘇寧仔做嘅所有嘢買嘅人都係跟干個plan行
下一任一定要搵個識得睇餸食飯嘅人

Sor 睇錯

屌 干地真係球壇笑匠

就算今次傾掂留任
下年都會再炒大獲

世青二復活

又有毁約金

傳奇巴仔簡錯時候傷 今年踢得好過上年都冇得入國家隊

國米唔想比
打官司又好似車咁柒

干爹真係痴線佬黎

🚨 LEO MESSI的最後一分鐘👇🏻

💥阿根廷明星將在接下來的幾個小時內宣布他已經做出的決定。梅西將成為交流的人。

⚠️目前，只有他的環境知道他的決定，但是我感到他不會繼續在巴薩工作。

唔知干狗下一隊搞鳩邊隊呢

炒杜曹嘅話市面得返佢係一線教頭(If屌帥去國米)

證明唔係Marina特別閪
係條植髮狗搞事
狙狗車狗支那狗都畀佢咬

根本翻版

利狗已經兩場熱身賽

真係諗唔到干狗啱咩隊 又要踢悶到喊嘅352
又要轉會話哂事 無限金錢

好難想像美斯唔喺疤 朗唔喺鍠

世三唔係車

干地：解散高管！刻不容緩！

有無消息干狗幾時冚家剷

兩個去車

美斯呢幾個鐘頭會決定留定走

唔係掛
Marotta唔係幾好？

Werner > 朗
Ziyech > 花

1200K 邊個出得起

Come Chelsea la diu

美斯黎車，你地支唔支持？

支持：

反對：

干終極白卡佬

We

可能佢減薪去鏝呢

好彩真里奈無理條癲佬
球壇癌細胞干狗幾時身敗名裂敗走球壇

2:0猁

條後防做乜鳩

利輸到2-0

buy messi la diu

蝕撚左9m俾佢

國家隊

利記都識玩焦土

今季唔睇好痢

佢教英格蘭應該幾有睇頭

真係簽個約 body check say個hi 就走

可能踢完國家隊先體測

去國家隊當熱身啦

貼埋過嚟

Joachim Löw's first squad in 2020:

GK: Kevin Trapp, Bernd Leno, Oliver Baumann.

Defense: Thilo Kehrer, Robin Gosens, Matthias Ginter, Jonathan Tah, Nico Schulz, Niklas Süle, Antonio Rüdiger, Robin Koch.

Midfield/attack: Florian Neuhaus, Julian Draxler, Toni Kroos, Timo Werner, Julian Brandt, Luca Waldschmidt, Kai Havertz, Leroy Sané, Suat Serdar, Ilkay Gündogan, Emre Can.

龍門個位發生咩事

踢歐聯休息
全部拜仁同埋萊比錫都冇入選

佢教熱狗囉，反正摩狗都教唔長

Leno咁快傷好？

干狗鬥Levy

紐打完歐聯，達做完手術

一定權貴得更勁

睇戲多過踢波

越你老味

矛盾對決，永不洗錢的人對決大花筒教頭

熱身賽都黑

但又有sule

原來得24歲

佢例外掛
踢得少啲

熱身賽差就可以要多d轉會費

啱啱傷好 冇乜踢過咁濟

勇武干蛇撚支那狗

原來傳奇疤鳩入唔到國家隊

佢撚鳩支那班主咁我又唔拘

干狗識玩就諗走前講句

光復香港

撚鳩個支那狗

國米買曬target比佢都狂屌

依球我當時睇live㗎 感動到流哂馬尿

堅尼地走得太前

魯迪加今季都入選

有source 話美斯去獌

First EPL goal

傳獌聯啫

有source話干sir想教曼聯同PSG

獌冇啦啦做咩換領隊

吹撚大左，去PSG or 鏝就有

Will come 車，因為有follow

代曼狗講

Welcome Conte

騷逼擺明唔撚夠班啦

kai唔係利華

又Messi 又Kai

ff

干地深夜火魔木狗屋

唔夠班都騎住車狗，叫撚伯情何以堪

去獌狗

佢會唔會火燒木囝

好想睇包皮尼馬踢352

干地幫獌狗清左咁多死貨唔係唔俾佢回家

黑哨加持先同分

包皮 halaand 雙箭頭

19-20個班底邊有得比呀
獌狗都唔撚滿意騷逼啦

仲有隊肯接干狗 果隊都係勇者隊黎

超人 timo kai

睇睇下havertz啲精華片，發覺佢踢法同Lampard幾相似，係多左啲個人化。唔怪得havertz咁想跟Lampard

你地有冇人睇睇下都認同?

Welcome Messi

蛆真係同佢天作之合
最鐘意簽哂成隊廢老返嚟

今晚無咩波睇但係唔敢瞓

1. 等車路士官宣

2. 干爹同張康陽攤牌結果

3. 美斯嘅最終決定

早知唔用2億買人

泰亞高美欺 (已笠波衫)

佢去psg實被班大帝反 佢地啲party文化咁勁邊度頂得順啲軍訓操練

Twitter班鬼佬獌聽到干地個名驚到震

晚晚唔瞓等官宣 死果日都未等到

去巴塞 美斯走左 用基士文打防反

似barkley多d

有draxler 同kehrer喎

美斯要走，一係去鏝、祖、美職、阿軍廷本地聯賽

9月24就完左轉會
黎緊轉會會好悶
好掛住以前 d deadline deal

Welcome

羅馬請沙蛇帶走佐未

美斯真係今晚講離開巴？

痢好撚廢 搞乜

友誼賽wfc

@Ask Hawks

Friendly當真野

琴晚d消息已經好似deadline deal咁

我地巴囝fdly球王

應該認真 幾想佢黎英超

岩哂，我車正好有件10號空缺

Conte搞到自己個朵咁臭仲邊有大會請

不如教返國家隊算啦屌

Draxler條垃圾屎搶咗kai件7號
佢幾時死

快了 去咗法國之後越踢越霉

好想快啲簽龍門

都夠上前4 下半季上力

-Frank Lampard has asked for Thiago Silva’s arrival so the defender can be a ‘dressing room leader’.

Lampard indicated the signing, and it’s likely that Silva would be the ‘new captain’ at Chelsea for the upcoming season.

[via @globoesportecom

有手有腳既都會傳獌

有兩翼可能玩返343
仲未有機會睇佢個424

正 azp 即刻比人鄧走

教仔咁捉住四大中堅班撚樣屌

Azp 係佢面前一d尊嚴都冇

fast d sign messi la dllm

冇嘅 我諗都一定有同過佢傾 azp冇問題就得

去獌可能短期有成績嘅

1212隻腳呀
嗰個你老襟你㗎？

佢有普巴說明書

食屎啦撚狗

azp唔係隊長料啦
kepa唔落場單野佢都淨係食花生

好多時細會簽老將都會俾佢地做隊長帶班細
當年隊長去AV都係咁
大會多數唔會簽老將
不過估唔到車仔都要咁做

係咪呀 雖然話唔使好識英文
一嚟踢英超就做隊長

AZP

咩source嚟
無乜可能唔係azp

12點player of the season 點睇

美隊

投左住烏

契仔

投咗kova

諗起呢條片

Same

冷敲 蘇馬

猛狗開季同復賽都打得好，值得拎。

正路華石，豬蛇同美隊出得太少

如果係咁樣屌4大中堅 就真係gur到仆街

已經忍痛del 左安狗條25狗個ig

我覺得啦

1 華錫
2 安
3 azp
4 猛/美國狗

我投豬蛇

Pulisic must be

華碩喇

純ff messi 走
油狗發神經搶
我話撚知佢1m周薪

呢球我係史丹福橋睇
咁就7年了

迪鳩仲有得入國家隊

捷狗體測都過唔到

睇Twitter 普遍英國班車狗都覺得係Kovacic
我自己投左比mm

想mm拎

report the Sun

The sun

Tier 30 嘅sun 麻煩唔好洗版

The sun 今日報料過左啦

最想睇干蛇教PSG
睇佢vs尼馬實好過癮

安

冇得同阿妹做生日

干狗同佢做節

Exclusive: Derby County consider legal action against Football League after charges for breaching FFP dismissed | @JPercyTelegraph

油王的確同美斯好frd

想睇熱身賽

但係班人比人叫曬去國家隊

尋日驗咗，無事

留名睇自己解約去紐約城/墨爾本城, 再借去鏝

美斯1000k真係唔貴
都係5個kepa

做忌

silva做隊長可以狂屌班仆街仔

一心一意豬sir

我比較擔心嘅係干狗操得咁勁
屁馬都未落場踢 已經因為練習而傷

有個勁人喺度屌醒班撚樣就好

班大帝肯定作反

屁馬一定第一個星期就罷操 要老細炒咗佢

做隊長仲要同球證溝通

講真azp做隊長根本唔合格

想簡迪做隊長

kepa唔肯出場嗰陣佢唔知去咗邊 得雷狗埋去

上年KEPA 之亂已睇得出

Azp or 豬sir

咪玩啦

不如唔好要

fifa fm嗰啲我都會用佢嚟做隊長

我地有無友賽?

同賓迪基隻門牙有得揮

朱克伯格直接del 人地ig帳

就黎5點，Marina 預備放工

正氣 可愛

5mins

今年冇player’s player of the season?

等星期五 一炮3響啦

仲有幾分鐘

老老實實 而家究竟係爭邊單deal未搞掂

原本星期六對白禮頓場友誼賽取消左 有無替補

講緊球員互選個個

痾

Marina想俾個驚喜大家，神秘的第四人

Sor this one dont know

Messi

Welcome Onana

肯定係安

豬sir

高狗

BREAKING: Chelsea Player of the Season for 19/20 is Mateo Kovacic.

係kova

高

Kova

其實牙石真係踢得唔錯

華錫

Well deserved

但下季好可能冇正選

鳩囝

估中了

下季到邊個拎

moses

Kepa返生

Ausu抵簽到爛

下季後備

✅ OFFICIAL: Pedro is now an #ASRoma player 💪

好撚sad

等睇切大爆發

哭撚左 阿碩

世三去左意大利車仔學校玩

估唔到asus

鋪路返車

2010 - Didier Drogba
2011 - Petr Cech
2012 - Juan Mata
2013 - Juan Mata
2014 - Eden Hazard
2015 - Eden Hazard
2016 - Willian
2017 - Eden Hazard
2018 - N'Golo Kante
2019 - Eden Hazard
2020 - Mateo Kovacic

回家吧

拎完就做後備之後賣走

馬達2.0

華碩

true bike

個肚腩

Home Sweet Home

個個去皇拜都大隻成個碼
但佢身型永遠都係咁

撚伯同淫賤冇份

下年 pulisic/werner無誤

Kai/MM

Bulk緊

放假 食burger

高狗真心不錯

世三敗走皇馬之後或者過多幾年比皇馬棄個陣
返黎做sub 都幾美好 前題踢波唔好再上腳

kepa

2001 - John Terry
2002 - Carlo Cudicini
2003 - Gianfranco Zola
2004 - Frank Lampard
2005 - Frank Lampard
2006 - John Terry
2007 - Michael Essien
2008 - Joe Cole
2009 - Frank Lampard

呢十年冇姐 00-09 撚伯三次 泰利兩次

希望asus可以進步到泰亞高7成

走左咪最佳（選擇）

20歲攞最佳球員

佐高簡 = Mazacar 2.0

淫賤01年已拎

佢兩個再早多幾年
但係原來龍骨得A Cole冇拎過

華碩算係咁 正式轉過嚟第一年就POTY

佢係真係有功架

快啲練好埋傳波就正

閘係難攞啲既

近兩場自己推太大力 搞到要熱血飛剷拎牌
希望唔洗再見到

K7走佢可以坐正 part Rice好撚正

係冇人現位比佢傳

練射波好過

以前國米果陣佢識射

衰在體能差 做唔到全勤

A Cole 唔算龍骨啦 你咁計法Ivanovic 都可以當龍骨了

今年進步左 打到90mins

車永遠都是你的家 玩夠就好翻黎

係車唔知做乜鳩運咗上前場冇人走位自己企係度
射左佢冇咁嬲啦

但係有時70分鐘之後都跑唔郁

佢未慣打high press下下壓到上人地禁區

睇高狗D J片見到譚狗就嬲越哂位咁走位示意俾波
仲有傳中走埋D傳唔到既位置 傳唔到俾佢就攤手

似係撚狗order 佐復賽之後正選嗰幾場都成日走去迫對面中堅

上半季都出到唔少波畀Tam MM 下半季就打兩邊唔使佢爆

段片

高狗highlight片全部都係盤扭
偏偏作為中場呢個功能唔係必需
其實有啲尷尬

下季靠雲拿走位 可以瘋狂直線

Good luck and thanks

可以俾雲狗kai直線/ 俾椰子了

解high press Thiago Modric 華拉提 Xavi都係呢type

衰幾樣都係耍個冧就冇事

扭完再俾到一個靚長傳就正

佢以後唔使去希臘了實畀人針

Mateo Kovačić completed more take-ons than any other central-midfielder during the 2019-20 Premier League season:

❍ 90 attempted
❍ 77 completed
❍ 85.5% success

Chelsea Player of the Season. 🩰

真 只係上季個前場唔得 發揮唔到

好撚有用喎

有時候啲位對死曬 佢1on1 過一個可以帶生曬成隊波

而家淨係玩開彈彈波 one two

以為一早放左出嚟

唔係話冇用
但中場一定睇佢入波助攻長傳先

所以希望佢比到靚波

再唔係好似做到泰亞過果種 高+佐 混合體都好正

高狗D俾波唔差 前面唔識走俾幾靚都無用

都係個個問題
冇過完人之後冇人走位
吓吓都係要回後或者橫傳

佢同世三幾夾

等王子考完教練牌請佢返嚟教譚狗走位

佢向住泰亞高放向走就岩

佢只要可以用1個人 做到後防同前場穿連 唔洗佢入波助攻 已經好撚勁

你下季唔會見到佢
Mm. Kai
Kante

所以下季啲人腳生啲 希望可以幫高更上一層樓

同幾個有技術嘅夾 華錫可能會變世界級

Burger !

個人覺得作用上K17>K7

進攻方面係 但係防守方面點都係簡有作用好多

戰術考慮上有Kai負責入波嘅
用高狗好過用M狗

冇簡搶到粒波 高點帶生粒波

我覺得世三先係真正嘅快樂足球

撚狗踢法應該都係左右出波 中場入哂去搶點
佢好重視中場end product
高狗可能都排kai猛甚至巴之後

Kante長出到先講

我好波就得啦 理撚得我

點都要識射下波先可以有最大威脅
唔係既對面寧願縮後放位比佢射
都唔上前比空間佢扭 佢都做唔到d咩

都驚佢以後開始多傷

家下撚狗玩全攻陣應該會用K17

夠膽講佢係而家係英超Top5世界top10 中場
佢hold波skills真係屈到on9

係因為雙中場搭住佐，中場冇防守焗住要標，
遲下有毒毒出返嚟就幫輕哂

弱隊出mm Kai 強隊出高Kai

3K陣真係最好 MM要打假9

但係好想睇 Mk組合

點都係Kai假9或者mm翼

撚蛇：mm做到華錫做到嘅嘢，但華錫做唔到mm做到嘅嘢

433 不過右一定放題

睇佢點用 我覺得佢未定曬型 佢套撚波

今年隊拜仁 其實係做曬 halfspace 長傳急攻 中路進攻 邊路進攻 打死一套form 就會變哥狗咁比人戰術防守

最勁既踢法 我覺得係套套進攻都可以係同一場做到

中場個個都咁勁 點出哂

真 佐高簡Kai M 乜撚打法都得夠guts咪出451

Cech拎到其實已經好勁

準備同干sir開會

當年世一龍好難冇得攞

學鍠出五中場

Antonio Conte will STAY. He’ll be the Inter manager on next season. ⚫️🔵 @SkySport @DiMarzio #Inter #Conte

原來開完
stay

得果29歲就做主席

支那佬咁易屈服

Emerson 有望賣得出

雖然係父幹同支那仔
但佢係叻仔嚟嘅
搞波又有心

成功靠父幹

已經洗左咁錢 無理由一季就放棄

小花又話呢幾個鐘決定 有消息未

炒佢要俾一大筆錢
同埋新買落嘅人全部係跟干個plan
炒佢仲撚麻煩

前面Werner
MM K17 佐K7 Kai

蛆換左冇經驗教頭又開始要重建
下季一定係最大機會破壟斷

可惜華碩下季可能無正選

佢攻到既 我話知佢唔出前鋒

群星拱照 瘋狂造波畀前鋒入 可能豬Sit都入到20up

國米咁既資源俾肥普教仲好過干地

都唔知Pirlo有冇料就比佢做領隊

希望撚狗陣式真係可以咁多變啦

幾啱屌帥教

當年拖舟咪又係咁 結果三連冠

第一季都可以見到撚狗係多變既

一場換幾次陣冇睇？
重點係踢出嚟有冇戰術唔係啲乜柒on9陣式相剋理論

趁住蛆重建自己又換領隊重新嚟過咪捉蟲

蛆財政好似唔係好好

拖舟做左幾年助教 教過B隊 Pirlo一啲執教經驗都無

應該係話 唔好得一個halfspace戰術
同一場入面唔換人而又可以half space 又可以燒味 已經攻力立體多好多

佢自己控住波推太大腳推甩
都關我佐事 =.=
對拜搭住毒毒比人偷埋波

羅馬呢件衫好靚

有冇睇過波，現今足球閘位有幾重要你知唔知

對比起件3制服係靚啲嘅

干爹贏左

呢套人腳真係乜柒都玩得 睇下撚狗功力如何

我緊係知 但係A.Cole個年代閘位好明顯無依家咁被受重視

conte教得唔差
係個人麻撚煩姐

攞黎斬燒味

拖舟CR7ball

派路未有牌

干地快買艾馬狗la diu

名義上派路 實質上c朗有份控住隊波點踢啦

Pirlo 都有CR7

同埋就算係現今年代 又有邊幾個閘會攞poty 除左taa之外都無咩人選

國米算係少有搞得好既支資，馬體會個d越搞越差

希望唔洗call holland sir

呢班人 最多比佢玩兩年 兩年都冇起色 一定要換教練 如果唔係浪費曬佢地當fit之年

落後迫佢轉
後來似定死咗斬兩邊同毒單防中陣

加咗budget可以買plan a

個sponsor始終有陣巴塞味

下季睇干狗玩攬炒 SMS屌走盧鳩古,屌球會唔買貴價垃圾

希望荷蘭蛇肯返嚟

作客都好高質

咁快傷好?

麥龜

好擔心嚟緊個防中位
高狗毒狗打唔掂 佐狗又等賣

LKK 佢個仔嚟咁固執
分分鐘衰極都死攬

Ian Maatsen involved in training today #CFC

18歲

用住先等Rice la

萬達退咗股好耐啦

lm一字排開

洗唔洗坐監？

唔怕 有交通督導員

芝維爾

唔知佢離開希臘未

有無人覺得撚狗呢個戰術大師會擺kai係右邊打翼

今年幾間玩復古都靚

一早保釋返咗英國

勁過佢打cm啦

佢不嬲都有打翼 唔同MM冇winger嘅意識

屈返佢一筆就放架啦
希臘窮到燶養住佢托咩

佢唔使去希臘了

會擺做中場中 右翼 假9 攻中 Second striker試哂咁多個位

罰款加坐監啦好嘛

下體好明顯洗黑錢

Thank you Pedro Rodriguez!!

毒狗照打 斯華瘋狂斬前 前場自動波
華拿做唔到支點 就用返豬sir
problem solved

牌都未有
仲以為派路fg
原來未畢業

王健林都就破產

Done

咁又一個

我淨係知唔快手賣走巴鳩 撚狗一定會推佢打正選

係咪真係一字排開 同一時間medical

Xavier同sarr 會唔會一齊列入我地個一字排開？

Official: Frank Lampard has increased his backroom team ahead of the 2020/21 season, by appointing Anthony Barry as men’s first-team coach. (chelseafc) #CFC

有冇講KAI幾時體檢?

We are so rich

Chelsea have decided to sign Malang Sarr as a free agent! Total agreement reached until June 2025. The club will now consider with Lampard to loan him out (many requests from Bundesliga clubs). 🔵 @SkySport #CFC #Chelsea #transfers

而家現實簽人仲易過打機

Malang Sarr will sign his contract on next hours with Chelsea in London. He turned down bids from Italy and also had a talk with Lampard on last hours. Here we go!🔵 #CFC #Sarr #Chelsea

Here we go !

呢件free agent都冇人爭咁得意

冇事

9月考 助教頂住先

Sarr同Xavier唔算first squad 應該冇avenger相一齊影

又傾過計

全都簽
咁順便開埋飯啦

會唔會最快官宣係佢

撚sir把口好出色

有好多意甲德甲球隊想簽

佢先應該去做scout

Sarr都唔算

雖然話借走啫

應該唔算

希望佢唔好係魯狗之流

全世界追撚含

喺法甲踢過咁多場波 走過嚟英超點都會喺一隊掛

林9溝仔應該好勁

係lor

iq 150
英超羅致光

政府林伯特

done撚左成日 一個official都無 比人撚到上天花板

Rodrigo to Leeds is here-we-go! Top deal just agreed between the two clubs for €30m + add ons to Valencia. Personal terms to be agreed on next hours. Medicals already scheduled. Bielsa is waiting for him. 🔵🟡 @DiMarzio @SkySport #LUFC #transfers #Valencia

Michy點算

Rodrigo to Leeds is here-we-go! Top deal just agreed between the two clubs for €30m + add ons to Valencia. Personal terms to be agreed on next hours. Medicals already scheduled. Bielsa is waiting for him. 🔵🟡 @DiMarzio @SkySport #LUFC #transfers #Valencia

牙衣已成condom

Ayi GG

搵唔到教邊範

又要lone去亞特蘭大
睇死意假都唔肯買

可能係都未定

宜家後生一代都係睇撚伯踢波大，爭住黎含

洛迪高 咁平既

鷹之前都搵唔到
死心啦

華閪仲淨幾多件正選

下季好睇啦

🚨最後一刻🚨

梅西告訴巴塞羅那他想離開俱樂部。他會利用合同中的條款，該條款允許他在每個賽季結束時單方面終止合同。

大機會去鏝

賣哂 之後清盤？

總之good deal
外借表現好 可以自用
Loan fee實有錢賺

免費送走隊長

免費走？

美斯轉會既話會點？
佢條約有咩特別，轉會費幾多？

睇左兩篇野都係話佢防守教練
但唔知真定假

其實佢有冇講過點解想走？因為輸左8比2 好大打擊？

份約有條款佢想走就可以免費解約

Sack the goalkeeper trainers

如果bribery都唔使坐即係同全世界講佢嘅法治係笑話 雖然佢啲經濟搞到咁都已經係一個笑話

麥龜 21個月緩刑

咁就仆街喇

隊波上上下下都好垃圾 重建至少幾年 美斯到時都退休

free走 不過都係得果2,3隊食得起佢人工

巴塞人財兩失

All in messi la diu
Teach mount

想要華西個麥斯高美斯
豬蛇接班人

佢自己有霸王條款
想走就走好似係

mount=eng messi

今次嚟真

其實美斯走，大左機會買到Ter Stegen ，可惜要做手術

真係皇帝嚟咩條款都有

PSG 鏝獌

又done deal

messi都33歲
仲會唔會過黎英超比人踢啊

快啲換埋龍門教練啦

真係幾似nba霸王條款

係真嘅話可以反少陣撚狗

佢比人踢左成世啦

好撚癲 轉會費都唔使

真係簽咗約先算
冇隊肯食佢人工

話說賠率方面，國米排係鏝後面

美斯去鏝
我地簽幾多人都冇用

咁得鏝食得起佢份人工 仲要有哥狗 阿古路

有心走 但唔肯減人工

如果要轉會費佢一世都唔洗走

為左同哥帥重聚減薪加盟

唔通岩岩干地

PSG有尼馬天使

又燒支那錢
想睇美斯打左翼衛

BOOM!
According to Argentinian TyC Sports, Messi has officially communicated to Barcelona that he will activate a clause to end unilaterally his contract!

呢篇Chey Dunkley 講 Anthony Barry 執住佢黎教

Chey Dunklley Sheffield Wednesday 中堅

我估應該係防守教練

Messi will come

Lampard同Cech幾時同Messi talk下

全世界得兩隊會簽到

我意思係當明知佢要走時 疤狗整到自己收返一億歐都好丫 而家total loss

車仔有卡巴

我地同曼城?

應該無諗過美斯會走

唔洗佢地 油王直接搵佢

油狗做野！

鏝機會大

仲震撼過牙朗離開鍠

傾乜鬼野，我地隊波終始開始有成形希望，仲要條友返黎搞屎掍做乜

油狗科水！！

Welcome sarr !
新仔冇人welcome

其實佢幾錢人工
有啲吹到佢成1.xm週薪

油王揾人捉佢上遊艇 傾傾

最後咪又係花式續約

一日操三課訓練

就算美斯33歲
我都唔覺佢會唔適應英超
始終仲係太撚勁
唔係場場chur盡一定有貨交

真係official喇咩？

係咪完全冇傳過PSG想要Messi？

打傻閪死守波

Messi's latest contract is reportedly worth a net £500,000 ($610k/€565k) a week.

會唔會唔要kai all in 美斯

no

獌可以留返個120m 比晒份人工

y not both

要一個人都唔要先有機搶到

Fab here we go

Kai > 美斯，以未來咁睇

油王好似想屌messi個屎忽好耐

咁未官宣冇人welcome都好正常

唔覺得哥狗會食回頭草

免簽美斯過黎玩下

佢減到250k就爭下

佢去其他四大聯賽都好大風險
贏左又唔加歷史地位
輸左就地底泥

kai戈九千萬夠出糧比美斯啦

Messi
是但x9
Mendy

最多炒埋撚狗 美斯揀邊個教！

去皇馬最好

佢似想再拎歐聯

There are other significant incentives written into the contract, including a €70m bonus for Messi if he stays at Barca for the entire duration of his contract.

Werner/Abraham/Giroud
Messi/Pulisic Kai/Mount Ziyech/Odoi

dream team

咁去鍠

直接宣布退休
咁就好撚型

@柔ching

睇多左幾個reddit 啲人都話係set piece同defensive specialist

佢幾年前簽咗賣身契
release clause 700M
自己簽就免費走

會唔會退休

好！

罷操

有人話佢個解約係唔可以去四大聯賽

咁姐係得曼城，psg

我地其他全部唔要了

去阿甲紐維爾舊生 真母會

佢減薪的話，車係有位比佢

❗Messi will not undergo medical tests this weekend. He will not train anymore either. His decision is absolutely final. [@Alfremartinezz]

搵埋沙爹 j控球率j死！

咁PSG

有埋美斯，照用Kepa 都得

減薪做車狗 美狗

為咗上車去到咁盡

去祖記就過癮

無可能輸啦
講緊季季50球up 歐聯打其他國家班霸都入10球

條友球王嚟

同蘇狗一齊去

去搵牙朗完曬所有球迷心願

撚伯打緊比美欺

你地等陣啦屌

最後兩條友一齊出場 = 雙特

個10號留左比美斯了 多謝安

蛆有冇咁多錢俾人工
想睇美斯牙朗同一隊

留名下年蘇馬有兩個教練會變成點

抄林狗條橋咪得

逼害戴巴拿

人工好死既姐 減薪 油王另外有渠道俾佢又得

林伯已經哄曬啲新星返黎 完成左佢嘅歷史任務 沙蛇welcome back ! Sarriball+messi

去紐約城

紐約城外借鏝城

咁尼馬又走去邊

留隊獎金唔要 仲要罷操 cls

叫adidas sponsor啦

想睇佢去祖

證明佢真係完全頂唔撚順啲高層

尼馬搭美斯絕配黎 仲有包皮 後備天使Icardi 前線屈機

堂堂球皇，輸咗82，比幾千萬你都無用

買唔翻個面子

錢大把啦
罷操先正

理論上唔洗罷操
佢有主導權activate解約條款 即刻變自由身

一陣可能600k 續約，完約加多30m

係咪即係多左2個新助教?

如果有生之年睇到牙朗同小花同隊真係不得了

錢佢夠食幾世
同埋點要收幾千萬簽字費

psg同鏝啦

雙曼

咩合約黎，得佢咁痴線有d咁既條款

雖然知一定唔會去我轟

但作為球迷都想睇佢去PSG/祖

好似話呢個條款本身係比佢番阿根廷用

300k都all in啦
爭到疤狗icon喎

祖記c朗個份都開始比唔起，仲點加多個美斯

全球油王已經準備好

話晒都係球王

收到風 撚狗搵緊法比做agent

美斯見到卡巴可能係1號龍已經唔想踢

屌，咪撚嚟

美斯轉會仲緊張過呢度啲done deal

安份約俾佢再加double真係諗得過

350都deal啦球皇呀大佬

牙朗喺鍠咪一樣輸比巴5比0 仲要係作客當面比幾萬人恥笑 咪一樣照樣踢 我覺得82只係導火線 管理層問題影響仲大

小花行出溫室

佢嚟到撚加都係會出mm
Messi坐係後備席睇下我契仔點踢先

世界大事嚟

咪撚啦屌

500都deal啦免簽wo

one club球王轉會
唔緊張就奇

足球屆大事喎

0轉會費，幾千萬簽字費加幾千萬人工 如果埋單唔洗1億既話，賣波衫都賺突

基斯文終於可以喺疤擔大旗

佢肯黎，出咩條件都應該盡量滿足

牙朗心理質素好過小花既

700k都deal啦

世界大事啦

去維迪斯再借去車仔

小花過黎就可以同阿朗狗一隊 一齊佔中 完夢

小花個種態度黎車應該比撚柏放後備都似

用實際情況去講marina點都唔會出500k
但250k撚狗又想要未必冇得爭

西甲好大獲
大戰都應該無咩人睇
好想佢黎英超湊熱鬧

聽日 messi: sry其實我9up 唔好意思我地下年會努力

想美欺去蛆多D 想睇夢幻組合

純FF

但如果真係簽到
疤塞球迷一生一世都係我地車迷嘅肉便器

我地撚sir把口咁撚勁
小花呢啲毒撚輕鬆傾掂啦

美斯打比油王，叫佢炒撚埋撚狗呀

PSG鏝呢啲實出天價人工分分鐘match返佢喺巴嗰陣既人工

前面成班後生仔加個美斯就真係射十次精都唔夠

淨係ff都覺得Cls

撚柏親生仔黎

唔係psg就鏝啦一定 點輪到車狗

好多花生

呢啲機會點都請示下油王掛，千載難逢

隔離獌狗應該會expect美欺係佢地既人

FF下姐
我覺得最後會留隊

搵法比同柏度打俾美斯傾傾

即刻停kai狗單deal 免簽美歎增強防線 美歎黎左肯定吸到一堆人黎含車撚

高文 :唔撚係呀 屌你老母

This is Messi's wage package at Barcelona according to Football Leaks: 60.395.769 euro basic yearly wages (£988.000 a week), £9.100.000 per year on image rights, £13.000.000 a year on possible bonuses plus signing on & loyalty fee (£120.000.000 over 5 years).

Quite a load.

要kai都唔要小花啦

呢家已經含到雪雪聲啦喎

肯留真係人至已盡咁既管理層同埋陣容人人係美斯都唔想留

朗奴高文心諗錢已袋

岩岩晏晝仲屌緊190k 你班仆街

驚閪除非哥狗捨棄呢三四年嘅嘢打Messiball

高文擺明係condom

球王喎 美斯喎 美斯喎！

佢最後又咪係為左錢，次次都係咁架啦

留唔到美斯會唔會即刻俾人炒

正路去鏝
又係哥帥 又有亞古獸69互含 鏝大把錢

Messi黎英超 應該比人踢死 仲狼撚過西甲

負責開刀既啫，美斯自己開聲走仲易做

真係好撚癡線 呢個周薪真係好誇張

整個700M release clause 以為好型

高文真係痴撚線

比錢蘇狗走 再搞走埋加泰icon(未知關唔關事）

美斯：高文 你都唔起我計劃之中

為左錢既話鏝psg都有

呢度有份屌190k既冇資格叫美欺黎

如果messi係free 點都搶啦下話

當然係睇佢人工 同想含邊隊姐

唔關佢事啦
蘇牙都似管理層落order清

油狗教佢逃稅 收300k人工

小花係勁 如果同哥狗一齊就好睇

俾我係美斯一定留
係巴塞乜都贏過哂 基本上都無慾無求

但佢依家離隊就算贏幾多個冠軍
對於佢嘅歷史評價都係一個污點
因為做唔到one club man

疤只係揾佢清人

因為美欺又爆多個po

佢唔使入巴塞了

免簽 6000萬糧 賣波衫都夠做

球王使你教 本身逃到比人告

Puyol出埋聲

大家唔好ff咁多啦點揀都唔會揀上車啦

私人俾啦

其實我唔在意美斯

但我好撚想班賤種疤迷一生一世做我地車迷嘅肉便器
我要佢地係我面前完全抬唔起頭做人

FF下宜家車個package應該都有吸引力，成堆超新星，美斯散步都開心啲

Amigo

巴塞呢幾年柒撚懵懵
但美欺大敗之後咁走法都有啲肉酸
似足當年退出國家隊咁

反正都FF不如FF佢好似施華咁減到130k好過

一季後備由巴囝變成美歎 gogogo

泰利都做唔到啦 現今球壇有咩所謂

on9 油王喺俄國驚條閪

國家隊退極都未退到

宜家車咪幾好，無啦啦簽個老嘢返黎
仲要全隊就佢踢

搶完美斯過嚟再係歐聯打殘佢地，
要美斯係魯營剷草

其實撚狗同法比有冇不和？
對賽都會見到佢地嘈

岩呀，不過嗰個係美斯

If this was @FootballManager and you had to take UEFA FFP restrictions into account, you would sign him on with a overseas partner club on those numbers (without restrictions) and loan him out to your club.

真係要行撚狗條路

佢地鳩up緊

簽乜撚 係都唔黎車啦

咁一定係曼城了

未必關大敗事嘅

連puyol都撐佢可能真係全世界都唔妥班高層

獌平時P 球員落自己D 衫嘅技術天下第一
話唔得今次成真

如果美斯有心玩野
係social media打段好愛巴塞但實在頂唔住高層
我諗班高層會有生命危險

唔好咁認真

全世界A1頭條

美斯wo 大佬

想睇班獌狗當左美斯已經係佢地既人

之後屌鳩木狗唔簽佢

即刻辭職保命

Leo! Welcome to Vitesse!

過黎同豬蛇教波咋 你估真係放佢落場咩

雖然收唔返筆錢、但至每星期洗少成1M

巴塞又可以真真正正咁重建

其實美斯走都唔係壞事

補唔到鑊啦 好心分手

離隊趕走主席然後宣佈回歸

都應該係曼城嫁啦，哥狗又知點幫美斯排陣，又出得起錢

無用
去過魯營一次
美斯根本係神黎
你根本feel到messi=barcelona

今晚啲足球news好撚癲

加泰暴動未 唔火魔等幾時

Melo 同 8:2真係令到佢理智線斷咗 學細哨外走打開心足球好過啦

我係高層就著定草先

成個transfer window都好好睇

火燒木狗就無得睇
但火燒大雄應該好快嚟料

而家一字排開都冇人理架喇

One club man又唔係咁緊要嘅 本身已經係傳奇中既傳奇 同鈀已經掛左鈎 諗起美斯會諗起鈀 而唔係第二支球隊

同埋有好多球會傳奇都唔係one club man 但係歷史地位都唔會變 你諗起佢地都唔會諗佢哋喺其他球隊既印象 例如Raul Iniesta Xavi Beckenbauer所以唔係one club man又唔會係污點既

再者如果美斯係想贏波攞聯賽歐聯既話 留喺呢隊鈀係好難做得到 加上佢喺其他球隊再攞返歐聯 啲人都唔會再有藉口話佢係小花 淨係留喺鈀唔肯挑戰

所以我係美斯會睇吓有咩offer再諗走唔走

最有話題性就一定去祖，兩個球王暮年終於聚首

3月先選

其實美欺走得 都唔志在要返佢咁高人工

500k 應該都冇問題

根本巴塞靠美斯死頂左好耐8:2導火線
加上美斯講過呢個陣容贏唔到歐聯 轉頭季中美路換比真歷應該都好大影響

難d，乞衣祖無錢

唔洗美斯講
正常人都頂唔順啦

似NBA rmbj第二次離開騎士
隊波又係老化 又無錢去增強個陣 同管理層關係唔好 又係遭到大敗

比你睇到隊波
高層冇心搞
fd底嘅隊友一個個迫走
未來接到班嘅新仔都一個個走
其實都好難唔心淡

adidas幫手出一半啦

不過美欺黎英超 佢會踢得好撚辛苦
我覺得psg正路啲

車同Messi真係叮噹馬頭

睇下邊間車廠又出手幫佢簽

Arthur 換pjanic
你頂唔頂到

佢真係死心 行細哨條路出走

搵毒狗代佢影加盟相都得

迪布尼換安

想哭兩秒，都怕要到深宵三點
才能簽到kai子

棚牙差咁遠

誠哥幫幫手deal美斯 我睇10年心口3又點話

同埋呢兩日咁樣對佢best fd so9
巴今次一鋪清袋

地鼠

咁個差距邊有咁大

地鼠+1

Rodrigo to Leeds is here-we-go! Top deal just agreed between the two clubs for €30m + add ons to Valencia. Personal terms to be agreed on next hours. Medicals already scheduled. Bielsa is waiting for him. 🔵🟡 @DiMarzio

亞衣少咗個潛在買家

真 英超太體力化連鏝都係要迫搶既時候 美斯黎英超真係末必識應到

美斯轉會隨時比當年碧咸投鍠，亨利投疤，C朗投鍠同後來投蛆更轟動，好多人心目中，美斯= 疤

去列斯聯證明自己

場場對住啲大舊佬猛鳩咁踢佢 又唔洗拎牌

60分鐘換入嚟打天才波都夠反cup

咁美斯有實力既 但真係優劣分明

疤下季會唔會流失一半嘅fansCR7果陣都差唔多40%

Chelsea sending him to Vitesse and loaning him back to the Bridge

同一條橋玩兩次

屌，即係焗借比意假狗

Here-We-Go

美斯唔啱車

有冇人睇都成問題
雖然仲有Coutinho Griezzy

做吉祥物夠啦

完全唔覺
Messi一單震撼過車狗一字排開幾倍啦

想問豬腦左邊果兩件咩人黎

Kante mount

美斯歐聯年年都對英超big 6撚狗咁撚
適應唔到

如果我係疤狗睇到美斯走果日會真係忍唔住喊

乞衣頭去一去德甲 又高左又大隻左cls

I mean曝光率
咁Messi呢單同蘇聯解體一樣level 咁濟

對一場半場

如果唔係一早買齊呢5-6條友
我信油狗會有興趣出手

又有可能要打官司疤

安走咗換美欺返嚟

Cam man 試緊位
下星期就影一字排開相

對得多咪撚得多囉，美斯成世人有邊場唔會比對面針住踢，
話人驚英超粗野攔截笑死人

有冇好打on撚鳩又想反口

乞衣頭應該有186

阿仙奴或成最大輸家

你試下英超快車叫佢踢

世三係英超冇乜大傷去蝗就傷半年

真係睇過至知，仲有無可能一季入幾十球

有d人真係信史篤城可以守死美斯

似想R返少少轉會費

仲未有人答到左邊兩個邊個黎

肯黎既唔岩都執到岩啦

抵撚死啦 700M rc咁型

Salah gnabry

疤狗抵撚死啦 屌你老母
年年都想幫北京電視機洗底
冇霸王花落西乙啦

如果車hijack到美斯 火清送全區一人一件波衫

我就唔睇好佢呢個年齡可以頂得順

我意思係佢體力唔夠 但佢實力一定有既

送埋fb 白卡佬

33歲輪換啦 仲要去英超得鏝獌負擔得起佢既人工 鏝獌玩輪換無難度 類似pep點用David Silva

車狗簽夠十四個人都唔會上頭版
美斯轉會一定頭版

屌你wucfu 係咪太耐冇gym做

佢近兩季開始坐多左bench照入到30up

咁對球隊功勳
美斯睇怕心都涼曬
係優待球隊功勳呢方面車的確做得唔錯
Cech 呢啲功勳想走就走得

小花嚟垃圾車就齊齊上頭版

點解班曼狗好意思ff美斯去曼聯... 仲癲過我地ff ter ste同oblak

Messi here we go

33歲既美斯頂唔順，35歲既tsilva就頂得順

西甲不嬲都係咁做法

佢地有賣C朗筆錢嘛

人哋無咗sancho就要木狗all in messi

美斯係巴塞場埸90 幾何見佢俾人換走過

英撚大舊衰食豆腐咁食啦

有邊隊唔會FF

應該無彎轉，Tier 1-5 既媒體都報道曬，無論美斯肯唔肯過黎，起馬都Bid 下

咁乜柒都仲未買 獌狗又真係夠比人工

車狗都FF緊

股東驚唔驚美斯會影響車仔盤數

佢哋個打法同以家嘅疤有咩分別 長期winning11唔通又靠messiball

美斯
Oblak

比你揀一個

木狗特登唔簽山狗 等簽球王
車狗仲on99買其他人用哂啲錢

又唔係完約，如果條款真係過左有效期咁一定美斯違約在先，呢條條款正常都有期限，無可能開季前一兩日都比你走

Oblak

190k已經內戰
messi嚟可能組軍去史丹福橋

Oblak有用啲 撲到messi射門

破壞薪酬架構

青訓左閘matssen 青訓右閘lawrence定唔知tino

我諗美斯自帶嘅收益都係世界第一，
免簽到佢都唔會係場蝕本生意

近年係咪除左安歷卡同馬路達之外 其他都算走得好好睇睇

burnoball

想簽美欺
唔會有人再負皮la掛

oblak

真心oblak

簽到美斯淨係用嚟賣波衫車個市值都升一倍

一個自由身球王，有啲財力既球會球迷都會FF架啦，咁都要笑鳩人

個個都FF hijack美斯

我地要think outside the box
襯疤狗咁頻撲
搶迪史達根！！

thx

似happy多啲

皇馬

簽到小花係唔係送波衫

Fdj ok?

小花

Lawrence

做左手術，要休3-4個月

一個係世界級龍門
一個係史上最好波 冇替代品

08年西班牙

皇馬唔夠膽啦 入唔到巴塞踢波 分分鐘即刻獨立

我肯等
個3-4個月用住卡巴先

咪係成個brand都升幾多 買幾多粒星都唔會夠簽messi勁

除咗人滿之患
諗唔到有咩理由唔想要美欺

有美斯打前，就算搵Blackman守龍都照殺

見到乞衣頭個身型 想佢留底今季

油王咁like Messi做嘢啦

500k都diu

驚到時前4都保唔住

好似800k周薪

Next topic Welcome Messi

外借對佢有益

個主力射手入50球都好難無前4

佢一定會減薪先落到班 800k真係太誇張

認真 美斯
Oblak 5年出1個
美斯50年都未必有1個

簽到美斯
即刻外借大袋狗 切狗呢啲廢人出去啦

擺明當青訓係condom，你吹？

如果係呢個數，每年42m 淨係出人工比佢

又黎 佢入big6入得最多波
不過搵隊夾佢唔易

我想要埋包皮 得唔得

呢個係基本人工 仲有好多獎金

球王要搵隊夾

油王破產

美國狗 添狗 美狗
——獴狗 傻狗
———毒狗

羅湖狗打sub ok!’?

佢咁嘅級數
後備出黎都夠殺

諗落幾抵
真係要買嘅話 佢身價都最少值2億啦

驚閪我哋有嘅係錢

興奮到訓唔到

簽埋so9過黎啦屌 同美欺夾開

屌你老母訓唔著

呢個就不了

佢扭波+視野 一個引開三個就畀killer pass

可以將疤迷一生一世成為我地車迷嘅性奴、肉便器
呢個機會千年一遇

車迷 = 中大Renee
疤迷 = 牙Shawn

我地要financial dominate疤迷

有咩興奮都唔會黎車架啦

我哋有佐高玩波組合 柱躉式中鋒 高速前鋒 世一防中咩都有

美欺黎左就佢話事啦 你話不了就不了咩

講講下又爆一個

美斯仲follow緊車仔

其實我覺得曼城兩個施華施華已經證明咗美斯點會踢唔掂英超
美斯各方面仲要勁過佢地

呢粒花生太大粒

車仔金錢足球皇朝再臨

佢free過黎唔單只係個人 仲加埋後面班贊助同商業利益

冇可能
美斯係疤地位同神一樣
去皇姐係當疤迷係condom
真係去皇d疤迷應該一係傷心得濟自殺
一係打擊太大同車迷一齊入小欖
一係愛成恨火魔裝修美斯屋企

希望Marina turn down返而家幾單deal
簽到美欺 我願意繼續睇四大+朗狗

又爆多個post

我全都要

完全駁唔到

Uncle見到美斯喺倫敦機場

油狗迷咗美斯好多年
收到風佢會立即課金

美欺可以令kepa有返自信

轉車上曼市

去阿

呢句真 油狗想要好耐

花生

幾年前傳過嚟而家準備嚟了

用艾馬臣 巴卡 飲水 lewis baker都濟

佢不嬲都係疤狗迷
以前想簽細哨哥狗
而家一定迷美欺

1001